你地做打手可唔可以唔做得咁撚假！

成日直接copy人地message
又用晒全簡體加晒國旗咁⋯⋯
真係好撚假，好倒米⋯

你都做得打手啦，
有心機覆啲垃圾page點解唔俾多少少心機
自己打個cm呢
之前幫港個個已經俾你地倒米
係咁copy係人都知假啦⋯

認真少少好唔好！！！

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

推